王騎會與中大共存亡 明天無報平安，就替我上香

行緊上去守校

王騎將軍唔好死

波台一條心

安心上路

王騎將軍唔再反你反朗了

連你都唔再玩膠

加油

王騎出征

武運昌隆

王騎討死

報平安

唔好死先可以再反朗

祝武運昌隆！

波台清泉

你比人捉撚左冇人update 牙朗幾柒嫁

要睇埋今年美斯拎金球

死有輕於鴻毛
有重於泰山

記得攬幾隻狗上路

多謝師弟

敬王騎將軍

現場好多人有此打算

唔好死
你仲要反朗㗎

仲玩膠

等你返黎反朗

最低限度要1:1...
最好1:0,2:0,3:0...

有無叫埋alex ada

個結果 好似 唔係太好喎

騎仔保重
前線再會

死咗點出數據post

小心
又黎

雖然你真係好撚煩
but 手足 小心

邊忽膠

無咗你數據post 啲人以為牙朗勁過美斯

會幫你傳承反朗精神的

唔識你
手足

聽朝一定要出數據post

返黎一齊傾牙朗

牙朗no.1 fans

佢都係想要呢張

王蛇
你係先好

See You again tmr !

我會代你反朗

巴打小心， 光復香港

王騎就係呢埸死

王騎可唔可以講聲我愛呀朗

一定要冇事返嚟繼續反朗
利申朗迷

牙朗唔希望見到你離去

會等你報平安

幫你燒件牙朗波衫

\｜/

王騎大將軍

王蛇

\I/

王騎將軍

報平安呀屌你！

無事，洽著咗

走又走唔到，叫左班同事買野支援

但set x晒rb

反朗會戰勝歸來

辛苦將軍

有路仔入到呀wa單車?

王騎死, 但最後秦贏.

屌你 又係ada, Alex 果堆

好辛苦，有潔癖

訓咗3小時跑道

光復香港後再同你玩膠

有緣再聚

殿オォォォォォォォ！！

如果你肯學牙朗操到咁大隻就實平安

Hi一hi就跌有撚用

咁set rb 點x得

無事

嚇死，以為會post佢死嗰頁

仲有ronald joey 同 amy

唔反了，以前你屌c7我會跟住一齊屌！

可惜

手足好波！

RIP

你個名想立flag?

[代post] 保衛中文大學志向書

今晚再去

將軍要留返條命睇牙朗收皮呀

佢都收緊皮 沙利都唔想用佢

今季入波都係靠國際賽擦小國弱隊

佢收皮同你收皮有咩分別

反朗軍冇左你唔得

作晚安全

祝將軍武運昌隆

將軍昨晚有否斬殺敵將
祝武運昌隆

用追擊我朗既力屌打班狗

去poly啦

自己學校自己救
poly都有poly的學生校友

其實王騎幾多歲 睇Alex ada個段野睇落似阿叔年紀

大過C朗

Rip

唔怪得知用個x字代替撚字

難打

騎仔加油
光復之後再玩膠

你要死都要係畀牙朗踢好波激死
唔係畀黑警搞死

樓主條撚屌未比雞朗雞姦，唔撚可以死住